[民主黨]李永達：浸大失去領導，我不會原諒那些退聯分子！

大台咪又係唱今天我

其實如果真係有心幫手既，有冇個學聯係到都唔係咩問題囉

佢以為自己係邊個？無人想要佢原諒喎

廢老仲嬲嬲呀 依家d大學好撚團結啵